吹奏子華賣樓拍戲嘅同時，唔好忘記另一個人為咗香港人都做咗好大犧牲

同一早已經搵夠上岸，賣咗一層樓仲有幾十層樓收租嘅子華唔同，佢啱啱先儲夠首期上車，仲有幾十年樓要供，但佢為咗香港人嘅言論自由，即使受到邪惡勢力強迫歸邊表態，佢仍然堅拒充當喉舌，甚至為此推咗無數job，收入大跌9成，但就算係咁，佢都無後悔過，一直係大家背後默默關注，無時無刻為香港憂心，呢位無名英雄就係

達哥

達哥呀，我哋連登仔怪錯你了，其實大家唔應該迫你表態嘅，畢竟你五年前已經表態過，一日黃絲終身黃絲，我哋唔應該懷疑你，你可以原諒連登仔嗎

達
求吓你開返台同unban我啦
呢半年冇得睇達哥同一眾爆基兄弟已經谷住谷住

只能講佢當日俾人批鬥係俾人推波助瀾
不過亦都係因為佢得罪得人多
連登仔嗰陣又好興逼人表態
時不予迖

果班唔係真兄弟嚟
真兄弟一直都不離不棄

連登仔俾五毛帶晒風向

收皮啦
鬼

支持黃子華

五毛分化撚又想打壓黃色經濟圈

五毛話人五毛

分化撚

yes sir

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

睇到哭能佐 原來達哥咁大犧牲

我哋香港人愧對達哥

以後邊個再屌達可就係五毛，係分化撚